\startcomponent c-curriculum

\null\vfill

\startDosColumnas

\startdoscolumnas
%\vskip4mm\externalfigure[logotipo][width=.1665\textwidth]
\vskip4mm\scale[width=.1665\textwidth]{\reuseMPgraphic{logo}}
\doscolumnas
\nombre{Miler}\blank[small]
\nombre{Moreno}\blank[medium]
\subtitulo{Diseñador gráfico / web}
\stopdoscolumnas

\DosColumnas

\vskip-1.66em
\textrule
\metadato[C.C.]{cedula}{1 032 405 629, Bogotá}
\metadato[28 de enero de 1988]{ncmnto}{29 años}
\metadato[Carrera 3 \# 183 a 60]{direcc}{Bogotá}
\metadato[]{correo}{\from[correogmail]}
\metadato[]{portfl}{\from[wportafolio]}

\stopDosColumnas

\blank[4*big]

\startDosColumnas

\seccion{Experiencia}{laboral}

\itemcv
[sep. 2013 --- sep. 2015]
[Fin del contrato]
[Diseño y maquetación de sitios web bajo parámetros de usabilidad, accesibilidad, normativas de Gobierno en Línea y tecnologías web modernas. Iconografía, infografías y proyectos menores.]
{Diseñador gráfico / web}
{Unimedios, Universidad Nacional de Colombia}

\itemcv
[mar. 2013 --- abr. 2013]
[Fin del proyecto]
[Imagen de identidad para proyecto de de extensión; rediseño y maquetación del sitio web de intranet.]
{Diseñador gráfico / web}
{Fac. de Artes, Universidad Nacional de Colombia}

\itemcv
[ago. 2012 --- feb. 2013]
[Fin del contrato]
[Análisis de usabilidad, UX y UI del (por entonces) portal web de la universidad, sedes, facultades y unidades básicas académicas. Propuestas de rediseño en base a los resultados obtenidos.]
{Diseñador gráfico / web; analista de usabilidad}
{Unimedios, Universidad Nacional de Colombia}

\itemcv
[feb. 2012 --- jul. 2012]
[Fin del proyecto]
[Maquetación del portal de suscriptores de El Tiempo.]
{Maquetador web}
{SCRAV Design; Projection Core Consulting, S.A.}

\seccion{Formación}{académica}

\itemcv
[ago. 2008 --- dic. 2012]
[9 semestres cursados]
[]
[Graduado]
{Diseño Gráfico}
{Universidad Nacional de Colombia}

\itemcv
[ago. 2005 --- jul. 2007]
[4 semestres cursados]
{Ingeniería Electrónica}
{Universidad Nacional de Colombia}

\itemcv
[ago. 1993 --- jun. 2005]
[Kinder - 11°]
[]
[Graduado]
{Bachillerato Académico}
{Asociación Colegio Anexo San Francisco de Asís}

\seccion{Referencias}{laborales}

\itemref[316 5000, ext. 18120\par313 381 1504\par][][][correomartha]{Martha Lucía Chaves}{Ingeniera de Sistemas}
\itemref[316 5000, ext. 18235\par311 435 3100][][][correojavier]{Javier Morales}{Diseñador gráfico / webmaster}
\itemref[301 779 3244][][][correopedro]{Pedro Daniel Valero}{Ingeniero de sistemas}
\itemref[311 217 5478][][][correochristian]{Christian Navarrete}{Ingeniero de sistemas}
%\itemref[314 438 9399][][][correogiovanni]{Giovanni Murcia}{Ingeniero de sistemas}
%\itemref[703 6608][][][correoricardo]{Ricardo Gil Rivera}{Diseñador gráfico}

\DosColumnas

\lseccion{Competencias}

\torta{80}{HTML / HTML5\par CSS / CSS3\par SVG}
\torta{65}{Usabilidad\par UI / UX}
\torta{50}{Javascript\par jQuery}
\torta{60}{Typo3\par Wordpress}
\torta{70}{Bootstrap\par Foundation}
\torta{70}{Adobe Suite}
\torta{85}{Software libre}
\torta{65}{Mamarrachos}

\blank[3*big]

\lseccion{Idiomas}

\torta{65}{Inglés (Habla)}
\torta{60}{Inglés (Escucha)}
\torta{80}{Inglés (Escrito)}

\stopDosColumnas

\stopcomponent
